有冇人蘋果新聞畀咗錢都要焗睇廣告？

好黑人憎

邊有課咗金都要焗睇？

仲要條條片都有，衰撚過youtube

電腦就話有Adblock，電話app真係焗睇

連登新聞用家：

仲要日9日報埋大陸啲八卦新聞，冇人想知

睇oX.Xc 同 XX01囉
反正蘋果d文字新聞又咪個d新聞
唔睇又唔會有任何損失

有咩新聞想睇，即cap畀你

放心
一下click rate都唔會畀佢地賺

蘋果it部搞搞佢啦屌你老母

科興疫苗打死人果啲
btw 我有follow開鹿特丹斯巴光年巴

最新 20分鐘前

你老尾愈上個app愈燥，廣告多撚到

蘋果營業部，我屌你老母臭化閪 當客係狗咁

我知你地睇到架，日日係連登攞料 收皮啦

仲要助養google big tech

求下你unfollow我